跪求 好味車仔麵同埋餃子舖 黃店

請問各位邊到仲有好食既 好想去懲罰佢地

大角咀 美味餃子店

甜記餃子
饗車仔麵

今日去咗深水埗食響車仔麵
食咗連登仔推薦嘅醉蛋
真係不得了
酒味好香
中間流心
我要食十隻
可惜試唔到佢個牛腩
聽日再去衝擊佢

今日算多人雖然無番茄師兄咁多人等位 但比以前半空好好多了大家街坊一齊只食黃店

雞翼屌打所有餸！

利申雞翼控

甜記個薯茄湯芝士塞米餃

馬鞍山福安花園 All Day
值得一試 ！

真係好難食可唔可以唔好再推美味餃子店

永年都唔差呀

紅磡 蒙麵

永年唔係藍？

咁佢可能想食兩家茶禮
見佢而家係黃店list, 但唔少人都話係藍

旺角火之鳥？

我宣布，十點鐘鳩嗌，正式回歸！！！

深水埗有間叫上乘餃子麵既幾好食

不了
依間野早兩個月去，個老闆擺明係藍
之前見佢自己做下打手又話送豆漿又盛
呢個星期經過，排晒長龍

想懲罰黃店可以去ig: goodwest_standwithhk
有埋食評 分區餐廳 每日更新

感謝1020出錢出力黃店 大力懲罰‼️

醉蛋真係